（2揀1）好公司，仆街老細/仆街公司，好老細

上面兩個選擇，你地會點揀

後者

好公司應該可以畀人投訴仆街上司

好老细

仆街公司又點會有好老細 ，好上司就有機會

我表達得唔清晰
係fb見到，所以問下

你幅圖都有答案啦

有邊撚個會想打份閪工

off topic
用game theory睇
根據呢一副圖
你要做bad boss

你會對老闆機會多d，好老闆衰公司會舒服d

點解呢？

因為係bad company 無論good boss bad boss下屬都係quit
而係good company 無論good boss bad boss下屬都係做野

老細定上司?

睇人工

stay and help fix the problem? 個boss未就係個problem lor 你教我fix啦

最on9就係呢個圈
可能係你比個boss fix先